警告 - 不能傷害前線TVB前線記者，否則一定當鬼

你地唔記得7警案都係前線TVB記者狽極大風險實時拍低，
算新聞部D阿頭幾咁仆街，幾咁抵死，但前線TVB記者都遠遠未到要面對示威者傷害既地步。

聲明：如果TVB前線記者無做直接傷害示威者既行為。萬一有D鬼扮示威者搞，或打前線TVB新聞記者，攝影師，

※※我係現場就算自爆身份，我都100%會保護佢地，對抗你地D鬼頭仔。我一定盡力令佢地係安全情況下完成前線拍攝任務。※※

邊個提議傷害TVB前線記者，我屌你老母。
你絕對唔代表連登仔，你只係鬼。

拉

TVB而家採訪都唔掛牌，撚知佢係Tvb記者咩

好撚驚?

幾多年前既事啦 都唔知當時個記者而家仲喺唔喺cctvb撈啦

不過同時因為CCTVB唔肯交原片 所以7甴輕判

依家班鬼要玩一知係TVB前線記者就嚇/威脅佢地，
我一定當佢地係鬼

我唔會做左膠，當鬼論。

黨既喉舌唔駛留情

拉，兩三個月前講仲有用

針對既最多係匿埋既TVB高層，
唔應該係前線記者

你不如話淨係針對警隊高層

前線就算係自己人 都唔係一個開脫既理由啦
d人夠話黨鐵前線職員好多都黃啦
cctvb實在罪孽深重
仲有佢試過好多次記者扮手足跟住d手足行
一邊用hidden cam影人大頭

如果仲有撈既，
今日知道班鬼咁易帶到風向

一定好傷心

邊撚個傷害TVB前線記者，一定當鬼

錯既係攝影機

果班記者走晒啦，而家留低果班係乜人，明啦

bye

警察前線有打鳩示威者
前線記者有冇打鳩你呀？

冷氣軍師

雖然有d係鬼,
但事實上有好多人係真心憤怒想做野

利申: 已正評

如果TVB前線記者無做直接傷害示威者既行為？？？？？？

但C C T V B係傷害左廣大市民既心

前線記者有無抹黑示威者呀？

前線記者影人大頭

企開啲啦樓主冷氣軍師

佢無片咪無得插囉on9

剪

下下都cctvb

前線咪係上頭落order 做野 成日追住影人換衫

佢自己成日睇tvb
係咪驚tvb 記者比人搞完佢冇得睇

睇live當自己落過場？

呢一刻我仲相信前線記者

唔撚會俾你地d鬼頭仔帶風向

no ok

無片佢仲點剪點抹黑呀可以唔傷害攝影師同記者，但攝影機同咪一定打爛

岩

今日你地想打TVB
聽日呢？就NOW 有線

你地都係想抹黑示威者啫！

你就係鬼 屌你老尾

自己開post帶風向仲屌返人轉頭

樓豬

唔啱你就鬼頭仔
高級冷氣軍師

依家live 佢地都選擇性聲
選擇性live
佢地可娭執笠㗎喇

句句都話人帶風向
但tvb賣港已經係事實
明眼人都睇到
唔洗人地講乜
樓主返屋企睇tvb唔好喺度帶風向啦

係阻既就千其唔好戴口罩
老豆搵仔見

佢都係TVB前記者

你地就想打呢D前線既人

你地班鬼

打爆佢地的器材就夠

明明係你抹黑緊

阻膠必須清除

我自爆身份
都唔俾你地班鬼得逞

黎吖，現場見吖！

你做CCTVB？

蛇 bye

好撚驚呀？
當初唔好老呀嘛

on99
混為一談
人地離開左tvb成十年啦

唔洗傷害
噴鳩佢鏡頭
完

有良心嘅一早唔做啦

你咪帶風向個個囉
有良心好似張家灝個d 8月走曬啦

今日TVB前線記者
唔排除10後會變佢架

咁撚樣嘅垃圾都上到熱門

警你老味你自己已經係鬼

拉

ON9

收皮啦 當年影撚完唔肯俾法庭呀 咪撚係到帶風向
利申：核彈都唔割

要幾咁on9 先會講呢啲野

屌你拉又唔開不推文

咁咪唔做前線cctvb嘅人，不過人留機不留，唔好講咁多

今日你地想打TVB
聽日呢？就NOW 有線

你地班鬼都係想抹黑示威者啫！

根本樓主先係最撚鬼果個
收錢啦一毛

得啦
知你logic fail冇腦咖啦
唔會再試圖同你解釋
樓主你自己玩飽佢

哦

佢都係TVB前記者

推

咁下次記得掛個User name牌係身
方便大家搵你

阻膠死開

係咪前線記者唔俾法庭呀？
係高層呀，屌你

Hi 我係鬼呀

屌你老母

唔鼓勵打記者

要打就打爛器材

推，哪怕幾紅都唔好搞新聞部

到今日仲認為tvb有良心記者??

俾咗成半年時間都辭唔到職？
Sorry 容忍有個限度

你呢個理論同仲相信有白警一樣咁on9

咁係你弱智啦

鬼你老母

今日你地想打TVB前線記者
聽日呢？就NOW 有線

你地班鬼都係想抹黑示威者啫！

拍好多獨家片啊

不過告手足就放，告警察就唔放

爆機唔爆人

blocked 你就係鬼囉,返工啦7頭

開口鬼埋口鬼
垃圾post

你鍾意做 阻膠 味打撚埋你lo 咁簡單

不過呢排天氣涼左 小心係屋企睇live果陣
開太大冷氣 吹親個頭呀 軍師

死on9
祝你全家連埋你個鍵盤被捕

cctvb請著你呢d pr真陰公

咪撚拉其他記者落水
剩係你cctvb 一間咋

平時打狗唔見樓主咁英勇救人，定前線唔係你手足

走啦 樓豬

呢個都ok 幾聰明
其實冇人話打
原post都係話綁住

我唔要見到記者流血

醒住一粒俾你用住先

你絕對唔代表連登仔，你只係鬼。

早抖啦警甴

張家灝個d 一早走曬啦

收皮啦，驚就唔好出街，
你唔拍兄弟，邊有料比上頭做新聞呀

隻鬼出post話人係鬼

求起底

不停割都知樓主咩事

鬼到一個點 拉

樓主係鬼 fact checked

個ac 17年4月開完po之後
夾成2點半先上水

屌 我針對部cam姐
邊撚個話打記者
到時搞部機果陣
大家就知tvb記者係咪「打份工」

tvb 記者可保留討論 器材 車 無得留

而家影到又點？
大把網台都影到佢地 鳩射tg 鳩拉人 鳩打人
而家仲諗住告到佢地？？？
我寧願TVB作唔到新聞好過

藍店都有黃絲，党鉄都有手足

拎個平衡得唔得？
就算藍絲都係有攻擊性先鶳。

對付cctvb可以係毀壞cctvb財物，唔打人得唔得？

同意

勇武現場決定

我都幫你唔落手
你帶緊風向屌人係鬼

戇鳩

好呀，咁就連你當郁埋

負評上頁 勿推

仲7警
訓左咁撚耐不如死撚左去算啦

老實講， 而家cctvb 已經冇曬企喺香港人嗰邊嘅記者同埋後勤人員， 而家有嘅只係完全服從上司命令嘅記者，樓主瞓醒未！？

你都係想當相前線記者係condom啫

不了
屌你老母

人可以放但機一定唔可以放

on9
收皮啦屌你老母
驚比人打呀？
帶多幾個cam啦

警告 - 不能保護前線TVB前線記者，否則一定當鬼

唔通你又代表連登仔咩 on9

其實會唔會害到之前唔批禁制令俾cctvb既法官

On9

其實現時好多黑警片都係靠前線tvb記者送片俾其他行家前線記者明知道拍完播唔到會俾其他人播
多數tvb 有啲前線攝影師比較有經驗、可以拍到重要片，如果前線黃到出汁嘅tvb記走哂，入面得返成堆藍只會劣幣逐良幣，會有咩後果？只會報得更仆街

TVB 前線仲有黃？
訓咗幾個月訓醒未

咁你出嚟見鬼先啦
而家就郁你

仲有！你估個個咁易走到牙

憑你呀？
而家同你講我就係會
你浦頭郁我吖

成日提831得佢影到 屌你啦佢地跟撚埋d手足上車同換衫 緊係得佢影到啦

拉，我淨係知狗會播果d 片全部都係from tvb
狗鐵都話前線多黃架

日以繼夜，不斷唱衰示威者

乜撚黃會跟蹤手足，掩飾身份影手足換衫影人大頭
報位置俾狗
呢啲口自稱黃，但每個動作都係出賣篤灰
真係多撚謝哂 唔洗咁你地咁辛苦啦，收皮啦

明顯高層cut撚哂牙，點交差呀交條毛

有良心ge都走晒la
樓主係cctvb

有良心嘅一早走晒

樓主幾時落場保護CCTVB 記者，俾個日子方便運登仔記認？

你地幾時想傷害記者，
我係現場咪出黎保護佢地囉

tvb前線你睇到既話！唔該唔好影人換衫同大頭！

你話係就係? 你邊撚個

你自己講嘢都矛盾咁搞笑
又話可以拍到重要片但最後會俾高層cut哂
咁即係條未見過光嘅片存唔存在

點解唔得呢？

收皮啦三毛
七狗案cam man唔肯出庭
cctvb死撚晒都唔使可憐

拍到正片送俾人，正片入面再cut頭cut尾，爆酒樽兩條廢佬咪咁cut 法lor

on9
茶毒成個香港唔算係傷害？

d鬼想帶風向，傷害前線記者
佢點會唔知呀

你就真係鬼喇 食屎喇

又Cctvb前線好多黃？
打撚死佢地啦

呢班只係暴政既幫兇 垃圾記者

屌你老母
係呀前線無罪呀,咁前線黑狗係咪都無罪呀？
成五個月仲講埋啲廢話想帶風向

痴尻線
自己友俾人斬都唔見你出嚟
人地紅媒係後欄放火你仲得閒去保佢
你絕對係鬼

死左膠

兩條柒頭係到眾人皆醉我獨醒

就嚟所有連登仔都係鬼

點解要打now 同有線， 亂屈都有個譜啦屌你老母

條撚樣想拖埋其他人落水扮可憐

善用不推文屌三毛

樓主係鬼
既然你話你會自爆力保tvb不失
不如依家自爆咗先

我係保TVB前線記者採訪不受暴力呀！

紳士vs殺人魔
紳士全族死清光

應該要針對高層, 傷害前線記者違反香港人核心價值

班打前線記者既，帶風向抹黑示威者啫！

死左膠 屌你老母

針對既唔應該係前線記者

要做嘅係全力抵制TVB 而唔係打記者

樓主含撚啦，你代表到連登？總之TVB我見一個屌一個，做咩都唔撚關你事

你保佢咪打鳩埋你囉

佢可以選擇轉公司

有良心個d都走曬啦

認同

邊個話打人

不嬲都係話攝影機

無片交上面咪無片做新聞囉

呢位巴打講咗佢會，
仲想打埋我

到今時今日仲有啲咁嘅阻膠

唔好打記者
到時班鬼會打其他記者入埋你地數
諗下有無道理

或者做哂所有對付CCTVB嘅行動先再定下一步點做

我就日日幫手send email, fb 畀嬲 TVB 廣告商

大家今日做咗未

唔可以打爆佢部攝錄機同噴黑鏡頭，否則林奠媽媽又會唔開心

打爛機器可以

全部傳媒都唔交原片
TVB仲有人上庭作證
你柒夠未

呢一刻我仲相信______
1. 習近平
2. 林鄭
3. 警隊
4. 何妖
5. 其他（如適用）：

咁你自爆左先
唔係克警保護唔到你

當警甴冇曱甴牌一樣
撚可以證明你係

樓主唔撚覆？

前線記者係幫兇

不推文回覆
我就搞比你睇革仲唔係開善堂
本身都比佢描黑左
唔介意做到出面

樓主自爆係tvb記者

仲忍？

有D道理

仆街TVB 成撚日影手足大頭你仲攬佢

樓主記得落前線保護tvb記者

你都on9。如果有清算list，tvb坐穩top10

仲好講7警案，個攝記最後冇上庭作供令到有個走甩左

樓主帶風狗

你好驚呀？

拉
當年夠有法治啦又唔見你講
前線嗰班閪人咪又係收埋個鏡扮手足跟蹤到手足變身照影低 on9

裝修下攝影機同採訪車

肉體暴力係暴力 精神暴力亦係
呢種Tvb抹黑式文宣累死好多手足甚至成場運動
可恥程度同黑警差唔多

你先係鬼

驚推上國際，影響個條戰綫姐。始終傷害記者，會畀人大做，亦會危害到依家仲係前線其他個 D 記者。

今時今日仲撈緊cctvb都唔係好人啦
你唔好話黑警都有好人

好多負皮

最撚鬼係樓主 勇武點做都唔割

記你老母

屌你老母啦
已經比咗好多次機會
以後見到tvb=見到暴力藍屍，獅鳥咗佢

唔撚搞CCTVB就係鬼喇 屌你老母

又一隻鬼認會對前線記者動武

我地一定當你係鬼

收皮啦，自己係鬼喺度亂話人鬼

你收皮
無線新聞出賣港人

高層定前線記者呀?

前線記者唔會受傷，但啲器材工具...........

甴近平

樓主：不能傷害前線幫黨出聲記者，否則一定當鬼

好多野有底線
自己諗下點解咁多藍店得美心個啲比人裝修

雖然開po講既野係唔岩聽

但有樣野係好岩 就係直接打記者暫時唔係所有都接受到

同埋記者作為第4權 好易比人無限發大黎講

一步步黎 先搞掂d拍攝工具 就可以直接中繼左個直播

好多帶風向鬼係度呢

我100% 打撚柒你

不嬲都話爆機 爆器材
你自己就話人要傷害記者

鬼你老母咩
你老母就係鬼喇又玩捉鬼

你個巴打係咪講話打記者呀？

呢個巴打係咪又講打記者呀？

neymar jj 等你覆

不嬲都講緊下次live嗰時打爆佢地部機
邊個話打記者??

我保護記者，你就打柒我呀？
你仲惡過共產黨

你開post煽動人 收撚皮啦

呢個post都最少兩個講啦，
我quote埋啦！

你都痴撚線
TVB俾咗幾多錢你？

痴撚線

我quote埋邊d人話打記者
我聲明我保護記者

你話我煽動人，

我煽動人保護記者呀！

你係咪俾我煽動呀？

前線記者無罪，後期製作同高層正仆街

打鏡頭咪得

你點解要打我先？
因為我保護記者……你咁撚仆街既

到時記得出黎保護tvb記者

人地爆器材你阻唔阻止？

人唔搞 機呢？

唔好俾我見到你打記者呀

總之你掂到個記者 樓主就當你係鬼 會出黎阻止你

唔洗打人
打爆cam 就夠

on9...

坐咗幾耐呀樓主
cctvb 前線有良心嗰班走晒喇

樓主老母做雞, 俾狗屌

無人叫你傷人，係提大家要小心唔好整爛人地d器材囉

haha 淆撚到你

係剪片個條友！

咁驚你就辭職啦

睇到題目己經冇討論價值，你老母係咪生你出來個陣個愛滋病爛化閪太臭臭死你d腦神經？定你條撚樣天生冇腦？佢地係咪鬼唔知，但你老豆一定係愛滋病黑鬼

總結：產前檢查好重要，如果唔係樓豬呢種冇腦畸胎又加重地球負擔

帶 TVB 部機去專影警察打人

好簡單
14年洗志比藍屍打撚完都冇變黃
咁點解唔搞得cctvb？

對準槍頭記者都係打份工
矛頭要直指tvb高層，尤其是係新聞審核部
今年台慶賀佢老母

係
所以只係私了啲設備

呢度最少2個巴打話要搞記者啦，
有個仲講明郁手

拉
樓豬弱智

咁你同唔同意攪鳩d器材呀 你冇答過wo

爆鏡頭唔爆

呢位巴打講
見前線tvb記者=暴力藍屍對待

即係暗示打佢地勒
我一定當佢係鬼

再拉

方向正確，好撚驚呀

你答咗我見到其他巴打話郁手打前線tvb記者未先啦，仆街

你點解要打我呀？講吖

[緊急 推到完場] 原來冇人知今晚8點係有公務員記者會??

block 樓主

屌 姐係你唔同意攪鳩器材啦？
記者唔攪都算 器材又唔攪得
Tvb同你有親？

我一定quote你呢句話

打撚柒我吖嘛

我點解要俾你打柒呀？
仲有幾十個巴打正評我

你係咪又打柒埋佢地呀？
你好撚好打咩，屌你老母

仲捉鬼笑撚死人

攪唔攪器材呀柒頭

你講得岩. 咪係冇囉, 番到去班高層有

咁打前線記者做咩呀？

有兩個巴打係呢個post接近講明打鳩記者架

有心做個班過哂塘啦
而家仲做個班知咩事啦

對袁志偉唔對人

驚就咪撚係TVB度做啦傻鳩

所以我覺得冇乜腦 因為上面咁咁咁, 所以下面無辜既就對佢點點點 對準人都唔識, 所以我一直支持扔林鄭落垃圾車 同清算班前線黑警,

幾時保護埋大公文匯記者？

個5百幾個負評巴打
你地見到阻止打記者既人

你地係咪當左膠，一齊打埋呀？

我一定會保護前線記者個人安全

屌你老母

鬼乜7野乜都鬼鬼鬼

哦
暈左幾耐
呢5個月有無醒過

其實樓主有心帶風向去 示威者想襲擊tvb記者

自己就好正義去警告人唔好出手

出到去既人都知 見到tvb一定攪器材
佢就話人要打記者
依個post講話要打tvb記者就係？
我見到習近平夠會衝去打柒佢
講就係？

我問佢支唔支持攪器材佢冇答過架

大家知佢咩立場啦

佢就係做tvb呢

拉
你都on9嘅
佢地邊撚到係記者
全港最大詐騙集團嘅詐騙份子咋
同最大犯罪集團好好朋友㗎

( Show Blocked User - 冰城 )
你咪鬼囉 屌你老母臭
如果你係真心膠
咁你仲未明咩叫不割不分不篤

我咪quote撚埋邊兩個巴打話打記者囉

你幾時保護埋啲打人藍絲
佢地都係收錢做野啫
應該對準背後比錢佢地果啲人呀嘛

支唔支持淨係攪器材 但唔傷記者

識唔識不推文啊

定係我地淨係對準林鄭
乜差都係佢搞出黎㗎咋
其他人都係跟order做野㗎咋

好撚得閒
等我再拉多次先

點解要打柒我呀？

係咪又當我暴力藍屍呀？

我保護記者，你當我暴力藍屍呀

車呀機呀，直接爆哂佢啦

啊sir扮完前線未

TVB記者得10-20個 好容易俾人爆係邊個po

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

攪唔攪器材都唔敢答
你實係藍屍啦柒頭

黃絲俾人打時，你點解唔去保護？

佢係藍絲 點解要保護黃絲

留意到咁多間公司
TVB 員工係最識自保

冇人留意佢地個陣就扮冇野做幫兇
做目標個陣就出黎話員工都唔想呀 冇自主權呀 唔好搞到我地呀

好驚？

都要知邊個係cctvb記者
唔係點知邊個唔攪得?

一係就表達得好啲 一係就咪撚出post
到時靠你貼身保護佢哋 記得掛user id比大家認

躝啦on9

你老母就鬼

你咁勞氣啲人唔受架

我都覺唔可以搞記者
但只係覺得唔想比對家話示威者打壓新聞自由

咁如果另一方面佢將自己三份二甚至¾嘅薪水捐畀612同埋星火呢？

你攬既咪打埋你一份囉

咁你不如講只針對甴近平？

樓主似拎白卡果D，大家當笑話笑下ok

不割

噴cam 就得

咁你又知唔知7警都係cctvb唔提供影片source先打甩

我依家就屌你老母

提議

躝喇on9
做TVB黑新聞部同做黑警冇分別

左膠阻人一律照打

屌你老母 tvb 日日洗人腦 假新聞亂咁作 抺黑示威者

on9